馬鞍山大量市民排隊藍店等開餐

仲話搞咩黄色經濟圈

出門前入去rt + like + reply
（最新）Senator Rubio 出聲講議員被捕

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕

（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

Mos 係咪得一間黃？

馬鞍山呢d第三世界就算啦
想人餓食咩

屌，經過見間乜乜燒鵝排晒長龍，新開㗎？

行勻成個馬鞍山都冇邊幾間黃店，大部份都係藍絲茶餐廳，All day仲要係飲湯冇正餐，住馬鞍山真係餓撚死佢算。
利申 : 馬鞍山人

點解呢間藍 地圖寫黃

馬鞍山黃店：
本味食堂 味來喇沙 新東王 日之出食堂
pastel castle, puzzle cafe and dining

其實大部分都唔錯，大家多d spread開

MOS係藍?

全撚部廢老黎架on9

Beans呢

唔好對MOS人咁harsh 我地已經乜都無得食

百佳27蚊飯

佢哋係無得揀

大壹藍咩？

三和
海記
All day都係黃

疑似黃店你又屈人藍
你係新港城影下元氣果邊呢d 真藍店呀嘛

見地圖話大一&海記係黃
但點睇都唔似

馬鞍山撚表示自己煮算 屌你成個商場都係藍店 然後D黃店一係多人到癲一係就難食過狗

海記一定係
有派過水，防暴衝入新港城果日，老細有去聲援

大壹黃喎話

Pastel Castle好似好耐冇開?

早幾日經過
小貓三四隻
之前排長龍

幾間都黃架喎

fake news 樓主？

你要無人食除非無晒藍屍